波叔派糖 決定連開三日三夜冷氣慶祝

受死啦環保撚

本人響應

818屋企冇人照開冷氣

囤地波擔心大家無錢交電費幫支高能量雷射槍叉電，特意補貼支持抗爭

818 M記加大!

地球一小時 全民開冷氣

我開埋雪櫃

ching你雪櫃會關 ==?

我指開門

喂～火燒體制後欄啦喂～
埋黎幫手spread開去
京A88519貪官家眷特權事件

Push